覺唔覺香港應該要有徵兵制

一過21歲就要服役2年
唔當過兵又點似返個男人

啱，身為中國人就應該加入解放軍效力祖國

吳國

支持
趕盡殺絕哂所有藏獨港獨狗

我要喺屋企打機啊 我唔要做兵

就係多得你地 香港先咁多瘦弱毒撚

有冇錢收先 ?

更係有 當兵冇糧搵鬼做？

觀音兵就大把

SDU做教官 到時軍人vs警察

男女都要